爸爸的料理........

條魚死咗都要俾你玩

有冇問點解？

下次問爸爸去沖涼時可唔可以帶件扒入去慢煮

變左鯊魚...

我老竇應該同你老竇可以做朋友，年三十團年飯，三個人食

我老豆啲fd

作為爸爸的我.....

果4條台灣腸想點

我老豆都可以同你老豆做朋友

我呀爸開爐都唔識，你地算好

爸爸 幾時帶我去你度食飯

我作為外國巴打，我都想同老豆有餐咁既野食

其實唔錯

小妹獻醜了

睇唔到原形。咩呢

有啲似廚餘

屋企人去飲打包返嚟三盒嘢
炸子雞 什菇牛粒 乳豬
我用蝦醬煮埋一煲

唔係想gut你 但煮野食唔係撈埋一齊食唔死人就得

梳囉 原來係咁。。。

幫老豆徵友

愁雲慘霧時候的歡笑post

爸爸！爸爸！